(PS5) 屌你老母，買部遊戲機都咁撚難

一係就做ON 9 仔食炒價，
一係就晨早做排隊撚

屌

等第2 水 咁早買托柒

Agger 我覺得等埋薄機再買都唔遲

依家部野成部抽濕機咁

大撚到阻住部電視

你屋企細姐

見到PS5可以直讀PS4碟 仲以為好似之前PS4咁on9要store買返PS3 game, 仲要少 賣pro買ps5有冇得撚

依家買黎把撚

買殘廢機黎做乜

都冇貨排條撚

屌你，前排藍店先有開訂，
有班撚屌清晨已經去排定，
我心諗屌你老母去晨運都唔駛唔早。

有彈碟問題未？

一年後慢慢買
唔急啦

如果晨運有金執肯定仲早過排ps5

喺FB 見到D 遊戲店SHOW PS5 game 片，就真係笑撚左
屌你部機都未有得買，買隻碟黎瀨咩

唔急買
反正冇乜想玩既game

第一日賣已經有人變磚
streamer 直播定格

利申：俾任豚屈係索索

F5咗10分鐘Sony store個網就訂到

洗鬼
我10點先落去排都訂到啦

晨早？
開訂嗰日11點到鋪面都仲排到喎

我用Projector，唔影響

轉會啦
我玩左25年PS今次都轉XSX
Sony今鋪係玩嘢賴武肺出唔到貨但實際係佢哋唔想出
想越少人買到越好咁先顯得高貴
暫時只係想俾班炒家 + youtuber玩
外國Twitter有人話聖誕後就停產到2022 Q1
到時就大幅加價

XSX、Apple出貨都冇佢咁離譜，擺明係玩嘢啦

尋日美國果邊好多鋪有貨賣
咪睇吓19號點

呢部野完全唔吸引

住加拿大
尋日好辛苦先買到一部Ps5
xbox輕輕鬆鬆都買到三部，如果我想應該可以一間retailer一部(非炒機，已經退左一部，另一部要到咗去鋪退)

除咗d打卡撚要嚟博上鏡外, 諗唔到有咩咁早買嘅理由, 阻掟+樣衰都算啦
最弊係請d朋友上嚟都唔知有咩game招呼, 入撚返隻8k 120fps overcooked之後仲要俾人問同喺ps4玩有咩唔同

等薄不如等埋pro

可以做武漢肺炎隔板

訂倒唔駛爭咪買囉
炒價/ 排隊就on99
又唔係得一水點都會有得賣
咁急做乜柒

on9先半夜去排 我10點起身都排到

等出ps6先買囉

因為第一代既ps4係時候要換

幾撚多炒狗先得架
等睇拎住兩部托到仆街

我見我後面果班11點先黎到都仲排到

閣下支持左 港版匪安法 未 ?

信和早個半鐘去都仲買到 唔好吹得就吹

都冇game 同近排啲大作ps4都玩到

下年等Harry potter 先出買

屌你老母，
自己死去睇下新聞或者GOOGLE 下啦柒頭，
你可以話下面記者作新聞，張相係P圖黎架

on9仔 見到有人清晨排就代表買唔到？
信和12點開 我差唔多11點去都仲買到
買唔到就搵藉口走去怨天尤人

買住個手制影打卡先囉
反正d試玩片都係吹奏個手制多過部機

都無新game玩
加上通常第一水一定又出事
太早買都無咩用

我都係， 排左1個鐘就有籌

個個都比d通宵嚇到上網撳唔去排 我冇記錯嗰日最後一部條友成11點4先到

「信和12點開 我差唔多11點去都仲買到」

係你SHOW單出証明啦，得把閪口淨係喺度鳩UP有柒用咩撚頭
屌你老母，我喺書報攤買到PS6 呀，唔駛排呀，個老闆跪喺度送比我呀

好大怨氣 睇死你呢d傻鳩我po單上黎你咪死撐話有咩證據證明我11點去排 買唔到真係幾慘嘅 嬲到要周圍屌人

人哋坐得近65吋電視你知？

執輸行頭慘過敗家
買唔到第一水不如唔好買
人地個個買到ps5貼上fb打卡
你仲on99咁玩ps4
咁同食二手閪有乜野分別？

認真，調景嶺藍店我10點排仲買到光碟版
11點仲有digital版

自己買唔到咁廢屌人老母都無用啦,利申:買到 玩緊啦

呢度咁多人都10點11點去都買到 都唔知點解自己唔肯接受現實 好撚痴線 d炒家個個都用bot上網撳 現貨排隊根本係自用嘅天堂

4點去都仲買到你廢姐

不過平日，大部分人要番工就真嘅
其實啲貨分兩日，一日平日，一日星期日
咁就無藉口唔排

唔洗咁早買 一陣第一批貨有事你都係頭痕

咁不如等埋PS6

唔洗咁急買啦 game又唔係好吸引

唔信就算，點解要專登Po 張單比你睇

買開ps都知第一水最撚多野壞

從一開始已經冇考慮過上網訂，實比班炒家開cheat

遊戲機要搶市場佔有率
點會係越少人買到越好
再加上PS5 機能本身弱過series X
如果停產再加價同自毁長城冇分別

飢餓營銷但個個餓死曬

玩乜PS5
PC是無敵的

想問下買第一水既巴打係咪食炒？

捉消費者心理
多貨會觀望
唔貴唔韾香
馨香後連正價都會搶<=目的

而ps5好難引家庭/新客盲搶
本身就係打開機既人買
見過新機出時既風浪~

故饑餓行銷間中用就刺激到
鑊鑊都用就反效果=轉會

當XSX都無現貨時仲要幫支那護航，話唔關武漢肺炎事
好撚野

利申
果日瞓醒先落街排，仲食埋早餐

隔代買對家
ps2->xbox360->ps4->xsx?

屌你老母，單呀，我係調景嶺藍店買既
你老母臭閪

提子友係咁

呢個提子理論聽左2個月

x 2
10點起身 出到信和差唔多11點 都仲未開始截龍派籌

一陣佢話你自己寫

反正第1水好大機會都有問題

洗撚咁急咩

有閪驚你玩咩傻仔，開心玩人龍中

屌，我19嗰日真係要一次過拎兩部返去
不過唔洗屌我炒狗，一部係我自用，一部係幫fd拎

見人話彈game

都冇game玩

而家炒價幾多？整番部賣番出去都似爽

無咩可能咁樣行飢餓營銷

如果只係得第一水貨 然後要等2022
邊撚到有廠商肯泵錢落去投資ps5 既game
就算有ps5機既人 個個都買你隻game 都肯定係蝕到仆街
如果sony要補貼 廠商既話 筆數肯定唔細 飢餓營銷完部機貴返都賺唔返
點會係主動行呢條路 仲要隔成年咁耐

你咁心急想玩就係咁㗎啦
依家唔撚買咪得囉戇鳩仔 等吓會死咩

條友個個post都吹2022先有機，然後乜source都無
話唔係打手你信唔信

Hotline fb 尋日都出post講月底會有新一輪預訂(雖然無講幾時到貨)

等薄版先

同埋想睇下佢會唔會再出黑色
宜家個樣好柒

第一水咁多問題
白痴先去買

加埋SSD 得500GB
裝幾隻GAME就無位,又唔比人加SSD

PS6等pro先買啦
都未出game

Ps6縮細版好啲

等埋PS7先

鬥快，但係12點連個網都上唔到

一部機平均7年就轉世代，其中兩年無得買

PS系列應該除左PS3
部部初代都係好難先買到

PS4開訂3日後都訂到2部

PS4印象中好似無咩炒價 , 但都係好缺貨
個時我都係逐間鋪頭打去問有無貨先買到

on9，十點去信和都買到

我第1日狗衝旺角訂完
第2日水d fd買
第3日去觀塘幫fd訂多2部

出slim版先買，咁撚大部又無新game玩

總之買新機就係唔啱

依家出ps4 pro就最啱喇 又齊game 又唔係第1水

咁又未去到要買回頭 觀望下先黎緊有咩game玩

而家部機太大
半個主機機箱咁接受唔到

上面班柒頭 有正價 咪又係狗沖

遲d 出 slim & pro
第一代ps5 可以留番黎煎蛋

訂唔到，可以屌Sony出貨少，屌炒狗
但係要話太大太樣衰，第一水一定出事 用黎安慰自己就未免...

真係唔想買就唔洗入黎屌啦

PS4 出咗一星期倒 walk-in 大型電器鋪買到

不如買Xbox? 點睇？

好快會公佈新一輪預訂
睇下你等唔等

無戰神無頑皮狗 無小島
唔買

岩。因為我買過n年前Xbox one 中哂伏 嬲到送左比人

Xbox fansdog 只會吹噓 一個價玩晒所有驚

好撚抵

On9先會玩Xbox

你岩

咩事個個po都一堆xbox打手
乜撚野sony會停產到2022 q1 都講得出用吓個腦得唔得

飢餓式營銷我覺得係真 但唔洗吹到咁大既
一係你叫叉盒嗰邊又咁做 睇吓會唔會矜貴咗囉

利申 頭半年都唔打算入住 得失敗黑人同demon soul玩唔到咁耐

等PS6

大都算
整埋d不規則形狀先on9

咁不如再等埋ps7pro先

買Xbox好過

PS4 game 都玩唔哂，咁早買Ps5 黎托，仲要bug 多到嘔

唔好咁麻木支持啦！
今鋪一睇就知ps5係半制成品

我只係驚Fifa22 只出ps5
到時我會屌佢老母

ps4唔夠玩？

窮家子弟既我表示一部ps4+1隻pes2020打天下，利申上年10月入手

xbox

想玩日系獨佔就要PS5,玩3A大作當然係電腦爽

急咩吖 ps4碟又可以入ps5玩
咪等到周街貨先

唔捨得uncharted 戰神
但ps5我都唔想入
用電腦都玩到大部份ps5 啲game
唔似以前
而家買完都係fifa 維京
Pc都玩到一樣質素

一陣樓豬話鳩你張單假啊